[Navigation and routing | Flet](https://flet.dev/docs/getting-started/navigation-and-routing)
Навігація та маршрутизація є важливою функцією Single Page Applications (SPA), яка дозволяє організовувати інтерфейс користувача програми у віртуальні сторінки (перегляди) і «переміщатися» між ними, тоді як URL-адреса програми відображає поточний стан програми.
Для мобільних програм навігація та маршрутизація служать глибоким посиланням на певні частини програми.
